失戀唔開心又final year 壓力大，日日崩潰

而家得兩種情緒，一係好sad 一係好stressed

今日控制唔到情緒，仲係ex 面前發咗個大脾氣

覺得自己好冇用，日日都喊。大家都話唔開心係正常，不過我真係要做final year project ，唔應該再浪費時間唔開心啦

再係咁落去覺得自己要有情緖病 已經睇緊學校心理輔導。

點先可以自救到。

個project幾時完？individual work?

一個月，individual 設計功課

身邊個個同學都做到想死咁，好多人都崩潰，仲有兩個friend 要defer

周圍都係負能量

捱埋佢? 一個月之後你就free

食下有糖份嘅野，朱古力/可樂都幫到情緒

咁你唔洗defer 已經好叻

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

臨畢業的確係會好多野做架喎，同埋又要重新展開迎一頁
咁多野要處理，壓力大都好正常
要時時刻刻都控制住個情緒其實好辛苦
樓主見緊學校輔導覺得點呀？
有冇做其他事幫自己放鬆下？

估唔到有人覆

係，唔可以放棄自己呀

好，本身唔太食甜野，陣間去買

多謝你

雖然唔知實際點幫到你
不過一定會聽
我遇到咁試過類似情況突然間起濕疹
真係間唔中要搵一兩日/一啲時間花晒係自己鍾意做嘅嘢放鬆下

有keep 住同friend 食飯，一個星期見輔導一次。
同其他人一齊個時冇乜事，不過自己一個人嘅情緒就出嚟。
有d無限loop咁：
唔開心>喊/傾完好d>冇時間>大壓力>唔開心

有自己聽self help video 去調整自己。

希望快d捱過

我都有皮膚過敏!!!!!
壓力大自己下意識r條頸，而家成條痕咁 攪到我個Fd 超擔心係咪我做傻事
不過啱啱買咗支藥膏搽。

不過好多時自己一個寂寞既時候係真係會咁
自己一個時會鍾意諗唔開心野
樓主有冇試過好似而家咁架之前？

讀書既壓力係自己比自己
出社會壓力就係人地比你

好好享受啦

same
當你完左fyp 你會好掛住佢 我依家都係嘅

皮膚病搵到啱嘅藥膏要keep住搽
如果太嚴重要睇醫生
依家天氣出汗一定要抹
不過千切唔好搽類固醇會越搽越差

有類似經驗
巴打搵兩個兄弟大家吹下水放鬆下
然後訓番教好既
乜唔唔好理
就向住自己既目標奮鬥
同自己講
有咩就鬥完先算!

其實唔係第一次，我以為自己已經學識堅強已經學識保持inner peace，但其實仍然好脆弱。

呢幾年體會咗好多好人好事，覺得自己識得去感受美好，個人冇以前咁易sad。亦都好多謝ex 同對上一個ex ，佢哋兩曾經係個份美好之一。

今次分手係個trigger ，又時間上同project deadline 撞，於是有d打回原形嘅感覺。

老實咁講，今次分手已經冇上次咁慘咁痛，不過個情緒同壓力一上腦真係控制唔到自己。

我仲有好多好朋友係身邊關心我
我知道點都會捱過嘅

di 定poly

仲有得對ex發脾氣

有人同我講過，人生只會愈來愈難
我知呀，我而家只不過仲係個細路 大個睇番應該覺得好少事